<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/hzhen5.jpg" width=640></a>
<h2><strong><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow">点击这里: 我要退党团队</a></strong></h2><br>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534">● 滙真网入口1 ● </a></b></h3></div>
  
<div align=center><h3><b><a href="https://mqq2.github.io?p=6113e07628542158534">● 滙真网入口2 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/yk11k9yj/index.html?p=6113e07628542158534">● 滙真网入口3 ● </a></b></h3></div>
<div align=center><h3><b><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/o4co4lxs/index.html?p=6113e07628542158534">● 滙真网入口4 ● </a></b></h3></div>

<div align=center><h3><b><a href="https://gitlab.com/juyuange/2/-/wikis">● 友好链接入口1 ● </a></b></h3></div>

<div align=center><h3><b><a href="https://github.com/ofatuf344/www/blob/master/README.md">● 友好链接入口2 ● </a></b></h3></div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><strong>免费翻墙软件下载</strong></p></h2>

<strong>安全免费，绿色智能，帮您破除网络封禁，一键上外网。</strong><br>

[自由门vpn（安卓版1.3)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fgvpn.apk)

[自由门（安卓版5.0)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fgma.apk)

[自由门（电脑版7.97)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/fg797p.zip)

[无界浏览（安卓版5.0)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/um5.0.apk)

[无界浏览（电脑版21.32)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/u2132.zip)

[神州明见（安卓版5.6)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@2.2.2/szmj.apk)



<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><div><strong>探寻真相</strong></p></h2> 
 
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1647_1.md#1">共产党百年真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176114.md#1">破坏文化</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176115.md#1">窜改历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176118.md#1">制造贫困</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176106.md#1">杀人历史</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176107.md#1">党魁画皮</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176111.md#1">迫害精英</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1176117.md#1">卖国恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog1704_1.md#1">百年红祸</a></p>
</details>
 <p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/9p.md#1">九评与三退大潮</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5657.md#1">三退精选</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nsc1030.md#1">三退评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3046.md#1">九评三退</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5790.md#1">关注法轮功真相</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5792.md#1">中共造假</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5562.md#1">伪火真相</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4378.md#1">常见问题</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4386.md#1">社会支持</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6119.md#1">各国褒奖</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5735.md#1">两岸对比</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6120.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf3180.md#1">海外弘传</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf1188594.md#1">难忘记忆</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5410.md#1">万人上访</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf4389.md#1">真相特辑</a></p>
</details>
<details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/ntdtv/blob/master/gb/prog447_1.md#1">揭中共活摘器官</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5877.md#1">事件报导</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5878.md#1">各界反响</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5881.md#1">遭遇记录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5882.md#1">恶人名录</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5883.md#1">最新活动</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5947.md#1">国际调查</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf5948.md#1">贩尸黑幕</a></p>
</details>
<p><details><summary><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md?fldfbiqjtb3721#1">实名起诉江泽民</a>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;:arrow_double_down:</p></summary>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6124.md#1">大陆控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6125.md#1">海外控告</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6126.md#1">民众声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6127.md#1">各国声援</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6148.md#1">迫害恶行</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6149.md#1">各界评论</a></p>
<p><a target="_blank" href="https://github.com/biqjtb3721/djy/blob/master/gb/nf6150.md#1">法律依据</a></p>
</details>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-1.amazonaws.com/zaevteyc/index.html?p=6113e07628542158534"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>
  
<h2><p><div><strong>弥天的谎言 永远遮不住真相的揭露</strong></p></h2>
<div align="center"><div align="center">
<h2><p><div><strong>
疫情未了　救命法宝要记牢</strong></p></h2>
<p><div style=<p align="left">
<p>文：中国大陆 肖明</p>
<body>
<p>
  【明慧网二零二一年十月二十日】人的生命和健康是宝贵的。如何让生命和健康有保障，是值得探究与深思的重大课题，掌握好方法，您的平安系数无疑会大的多、幸运的多。
 </p>
 <p>
  目前，威胁人类的新冠病毒扩散全球。从病毒南非变种到印度变种等等，历时并不长。专家认为，病毒就潜伏在身边，区域性缓解只是暂时的，随时可能大爆发，还会有新的变异不断出现，其传染性和致命率高得可能更难以招架。
 </p>
 <p>
  现行最主流的应对方法是接种疫苗，从接种第一剂，到第二剂，到提倡打第三剂，甚至第四剂。然而，并未阻止接种后的被感染和感染给他人，反而引发不良反应，层出不穷，却被媒体刻意隐瞒，民众并不知情。事实证明，疫苗是医学成果，不容置疑，但其效用是有限的，不应该视而不见，把疫苗当作唯一指望，显然不太理性。
 </p>
 <p>
  不少明白人都知道，瘟疫爆发，并非偶然。缘于人心不古，社会道德江河日下，酿成世人的业大到了临界点所致。中国曾经被誉为世界上万国来朝的文明礼仪之邦，道家的真，佛家的善，儒家的仁义礼智信，交相辉映，却活生生的被马列共产理论强行取代，沦为信仰无存、道德危机四伏的乱摊子。
 </p>
 <p>
  由于共产之论渗透全球，世界各国都难以幸免。苏共解体之后，中共顺理成章当上了共产主义的龙头老大，这似乎暗合了疫情为什么发源于中国武汉。
 </p>
 <p>
  为免于中招，诸多方法中，首要的是提升个人免疫力。众所周知，养生须重德，那么，要想抗感染能力增强，同样要从归正做人之理的层面上着手。中医宝典《黄帝内经》中讲：“正气存内，邪不可干”；常言道 ：“心正不招邪”，细想也包含此层意思，都明示健康与精神存在着不可分割的内在关联性，人的理念与免疫力存在因果关系：充满正气能量的阳性之体，可抵御病毒等阴性、邪乱之气的侵害。
 </p>
 <p>
  很显然，做好人，是提高个人免疫力的关键。那么，符合什么标准才是真正的好人？如何具体做才算呢？这就需要站在正统文化基点上，提高鉴别好坏的能力，提高认知善恶的能力。究其实质，做好人是获得上苍保护的先决条件。传统文化中，也讲“上天有好生之德”和“天道无亲，常与善人”。
 </p>
 <p>法轮大法弘传，是上天的洪大慈悲，是给人类正面临巨大危险时的救度，这大概是通常说的“天无绝人之路”吧。真、善、忍，作为中华古老智慧的核心文化，也是现行的普世价值，更是衡量善恶的唯一尺度。“法轮大法好”，具有强大的正能量，在虔诚念诵时，人体细胞所产生的振动频率与宇宙发生共振，可消灭新冠病毒等阴性生物，自然就有祛病健身之效。这是一条免于淘汰的生存之路，是应该万分珍惜的希望：真诚敬念，保命得福报。无数实例证明，此言不虚。
 </p>
 <p>
  有人被表象所惑而心存幻想，认为中共宣扬的所谓的公正、公平、法治等二十四个字的核心价值观，不是表明在渐渐回归传统、趋向世界文明吗？庙宇、道观等宗教信仰场所，不是仍然存在吗？其实，不光是空空如也的幌子，形式与内容的严重脱节、颠倒，更是对传统文化，普世价值的更进一步摧毁。正如商朝时代的冀州侯苏护之女妲己，本是良家妇女，因美艳出众而入宫，却被九尾狐狸精所害，强行取代了其灵魂而附体其肉身。其实原来的美女已不再存在，而实质是祸乱朝纲的妖精。
 </p>
 <p>
  在中国佛教协会任要职与全国著名的某佛家寺院的住持，都是披着袈裟而人品连常人都不如的人。人们曾把身处这特定位置的修行人当作与神佛联系的纽带，如此不堪的人品，人们对神佛的信奉与向往还存在吗？这不是让民众残存的一丁点儿重德行善，敬神礼佛的主流传统丧失殆尽吗？中共把传统文化，道德理念偷梁换柱式的切换成如今变异的那一套，阴险而龌龊。
 </p>
 <p>
  人在做，天在看，一个以国家政权的形式，其所作所为上天也在审视。贵州平塘旅游风景区的奇石上赫然惊现“中国共产党亡”，纯天然，非人为。民众震惊于天道所向，纷纷三退（即退出中共的党、团、队组织），做真正的中华儿女，不做马列子孙，选择平安，是厘清理念，改弦易辙的明智之举。
 </p>
 <p>
  有人说这是参与政治。其实作为公民本都享有宪法赋予的政治权利和自由，但这不是参与而是退出。因政治生态“假、大、空”之风的盛行，腐败遍地，行政效能低下等五花八门的乱象无处不在。百姓深思后警醒：一切是非颠倒的价值观念，扭曲的人际关系和人伦道德乱象等等，其根源都是这个西来幽灵——共产党一手造成的。退党及其附属组织就是不趟这污水，与其撇清关系，独善其身以保清白。也是废除在加入时的献命毒誓，挣脱魔爪，以免在天灭中共时惨当殉葬品，从而获得新生。
 </p>
 <p>
  善恶就在一念间。人的思想念头是一种能量，具有物质性，在通常之外的空间维度看，明摆着在那儿，人人各有不同。说病毒有眼，感染人有针对性；天道佑善，保护的对象显而易见也有选择性，是不会看走眼的。赶紧归正自己为人的理念，做一个符合救度标准的生命，珍爱生命和健康，是每个人的愿望。诚心敬念九字真言：“法轮大法好，真善忍好”和践行“三退”，都是明辨正邪善恶，选择道义良知，顺应天意而行的正义之举，是得到大法佑护，平安走过瘟疫之灾的救命良方，是真正意义上的灵丹妙药！
 </p>
 <p>
  机缘稍纵即逝，切切珍惜！
 </p>
 <p>
  诵真言 避疫灾 保平安
  <br/>
  退邪党 顺天行 惜机缘
  <br/>
 </p>
 <div id="ar_copyrightnotice">
  本文章或节目明慧网版权所有，非盈利转载请注明
  <br/>
  来源明慧网，并包含明慧网原文标题及原文链接。
 </div>
 <p>
 </p>
</body>
<p><div align=center><h2><a href="https://mqq2.github.io?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow">声明退出中共党、团、队（点击進入）</a></h2>
</p>
</div>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><div><strong>法轮功真相图片展</strong></p></h2>

<div align="center"><a href="https://s3.eu-central-1.amazonaws.com/bv9taysd/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/flg_29.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/w9vadjt4/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/8.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/cn3oe3zg/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/18.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/yk11k9yj/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/19.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/ebr00clo/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/20.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/o4co4lxs/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/21.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/rxg07fdu/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/22.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.us-west-2.amazonaws.com/uea44216/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/23.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/roqknyau/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/26.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/w9vadjt4/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/27.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/yk11k9yj/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/28.jpg" width=640></a>
<div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/zappa-dfeuw9gz0/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/35.jpg" width=640></a>
 <div align="center"><a href="https://s3.ap-southeast-2.amazonaws.com/zappa-dfeuw9gz0/index.html?p=6113e07628542158534&u=santui" rel="nofollow""><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.1.5/38.jpg" width=640></a>


<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/emifovmw/index.html?p=6113e07628542158534"><IMG SRC="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h4><h4>手机上长按并复制下列网址或二维码分享本平台：</h4>
  
<div align="center"><a href="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme21.md"><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.8/readme21_qr.jpg" title="分享本平台"></img></a>

<div align=center><h4>请收藏本站网址：https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme21.md</h4></div>
<div align=center><strong><h3><strong></div>本站短网址：
<div align=center><h3>https://is.gd/ipkrut</h3></div>
<div align=center><h3>https://git.io/ipkrut </h3></div>
<div align=center><h3>https://cutt.ly/ipkrut</h3></div>
